{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005422",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1011465",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창동 베르사유"
    },
    "text": "させていただきます:宿は計40の客室で、近くには4号線蘆原駅、4号線倉洞駅、1号線緑川駅、1号線倉洞駅、7号線蘆原駅があります。 案内言語は韓国語のみ対応しています。 宿にはD''LIVE設置のお知らせがあり(ネットフリックスウェーブ再視聴無料、ただしネットフリックスアカウント不足で待機が生じることがある)、エアコン交換とスマートテレビは設置されており、PCはありません(PCによる予約キャンセル不可)。 駐車は大体20台程度可能で、週末は駐車場が足りない場合がありますので、徒歩での利用をお勧めします。 訪問者のレビューを見ると、この宿はきれいで広くて、コスパがいいのでよく利用するようになるそうです。 親切なサービスと快適な寝具とアメニティなどで満足しており、地下鉄駅へのアクセスも良いそうです。 ただ、テレビのリモコンの作動に不便があるという評価もありました。 また、他のお客様のレビューには、宿泊施設はコストパフォーマンスが良く、湿式サウナや親切なスタッフがいますが、ルームでは悪い匂いや洗面台の水、テレビの実行に問題があるという意見がありました。 また、寝具や個人の衛生器具の改善が必要だそうです。 全般的に宿は老朽化していますが、快適に過ごせる場所です。 その他にも湿式サウナ客室での特別な経験をおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "この宿は計40の客室があります。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "近くには4号線蘆原駅、4号線倉洞駅、1号線緑川駅、1号線倉洞駅、7号線蘆原駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内がされますか？",
            "answer": "案内言語は韓国語のみ対応しています。"
        },
        {
            "question": "宿にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿にはD''LIVE設置のお知らせがあり、エアコン交換とスマートテレビが設置されています。PCはありません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は大体20台程度可能ですが、週末は駐車場が足りない場合があるので、徒歩での利用をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "どのような評価がありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューを見ると、この宿はきれいで広くて、コスパがいいのでよく利用されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "親切なサービスと快適な寝具とアメニティなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "どのような問題点がありますか？",
            "answer": "テレビのリモコンの作動に不便があるという評価もありました。また、他のお客様のレビューには、宿泊施設はコストパフォーマンスが良く、湿式サウナや親切なスタッフがいますが、ルームでは悪い匂いや洗面台の水、テレビの実行に問題があるという意見がありました。"
        },
        {
            "question": "宿は老朽化していますか？",
            "answer": "はい、全般的に宿は老朽化していますが、快適に過ごせる場所です。"
        },
        {
            "question": "どのような特別な経験がおすすめですか？",
            "answer": "湿式サウナ客室での特別な経験をおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 429
    }
}